我認為依家應該 舉支持一國一制旗

一個國家有兩種制度根本就係分裂國家